孫興民仲勁過尼馬,有機會亞洲第一個金球獎

同尼馬都係26,仲勁過尼馬

人種問題

巴西有加乘

尼馬技術好過Son 起碼一班波啦

扮野技術?

盤扭差一班,但SON 遠射,埋門應該高過尼馬

son靚仔d

近兩場入4球
仲有助攻
屁馬有冇咁既成績先

朗迷真係特別on9

除左佢兩個係咪其他人唔比拎

憑咩認為勁過尼馬就有機會拎金球獎

吹到勁過屁馬

係都包皮拎啦

佢勁多兩班都未到尼馬級數

同neymer 就冇得比啦 但英超計真心覺得佢埋門同decision making 都勁過mane

孫興民嘅射術可以講喺英超top5

吹撚到

勁過屁馬又點 勁唔過世一摩 攞撚到咩

呢幾場表現贏晒丙朗
丙朗轉左祖記後跌左唔少
但屁馬其實仲keep到wo

尼馬識踢波架咩 我以為佢淨係識插水碌地

當兵啦

收皮啦

點止尼馬
直頭勁過美斯C朗添啦

只可以踢二三線隊,踢到識飛都無用啦 黎我曼就差唔多

屌你啦 兩個年紀差咁多